有冇人覺得泳兒啲口水聲好正

佢唱每個字都聽到佢啲口水
好正
聽到我流哂口水
成地都係口水#